當年信成報話青政係鬼果班, 其實可以死撚左佢

你班撚屌真係害撚死香港

成班之廢物

用政治利益角度去看都算

呢個壇一班人愛國心發作(骨子內洗唔清對支國的認同) 咩唔應該講咁難聽 唔應該用呢2個字......

人地台灣人 新加坡人 對呢件事 根本無反應